有冇人後悔冇撈大貓

升返上39

有

無

No

之前仲笑同事想坐幾耐艇

發達了

叻既人搵錢機會大把
點止一隻hsbc

收皮啦咁多機會唔撈 有咩好後悔

平均33蚊入左20手

升少少又話要撈 留名落20

講經咩
你講隻股最低位無撈係唔後悔既黎聽下

太多講唔出

點解唔係後悔琴晚無all in qq熊?

依D會輸身家

我仲差4蚊就回本，等佢升返80

$8 all in 比亞迪 上左幾次車

最後悔係bitcoin
當年有當玩具挖
換電腦冇左Wallet

鑽石能量底

廿蚊我實撈

30蚊齊頭位入左30萬 打算揸兩年

做疫苗帶挈升翻啲姐 核心問題都未解決

現價撈底，上返80都100%升幅

你肯定會上80？